蘋果動新聞改玩訂閱制

肥佬想玩會員制

廢老黃絲無email無得睇蘋果了

要俾錢 不了

俾錢睇Fake News， no way la。

邊度寫要比錢呀

App太多廣告 又lag又曬data
而家睇RTHK多

睇生果呢啲假道學，扮正義實質係江派嘅媒體
睇佢哋唱戲，淨係睇文字已經足夠有餘

你都on9，D100啲黃屍廢老萬萬聲咁捐錢架

邊單係Fake news？

會唔會太大想頭...

有啲新聞係會炒車。 但同唔到文滙大公呢啲Fakenews 比

佢地都叫江派
某種意義上黎睇又無錯既

個個淨係識講蘋果fake news。但又唔提下有眾新聞，The new lens 呢啲更用心嘅報章。
比人當五毛搞分化就唔好話人屈你。

毒果新聞仲閪過百份報

而家run 緊訂閱制個堆媒體全部都好高質
蘋果覺得自己邊一方面吸引到人去比錢睇佢？

蘋果成日老作新聞

上次睇蘋果點知成日［最hit］我滑滑下會碌到去［即時］啲廣告又多

免費仲要冇廣告

除左國家補貼仲有冇方法？